唔該幫我DEL POST

個POST問題都係唔解決了
唔該幫我DEL左佢THX

你咪貼bam圖囉

你幫我貼